董建華個特首下台投票唔見咗！

又會咁嘅⋯